集思廣益- 不如傾下點買外國既六合彩同彩池資訊

香港已經停完又停，又唔見外國有停過
連香港人唯一既希望都幻滅
有BNO既香港人就黎有得去玩埋英國樂透
但因為脫歐既關係我用常識推算應該起碼要過法國或離英國最近既歐盟地方先買到埋歐洲樂透彩金比英國果個高。即係香港人用BNO既話而香港遲D又開返既話理輪上係可以同時間玩到3種，唔知英國同歐洲樂透可唔可以好似香港咁開個戶口每次10期20期咁買呢

但最高彩金最吸引既應該係美國強力球，但誇境買到美國彩票而又合法上網買到我睇到既資訊暫時係澳洲

加拿大既彩池好似都唔算太吸引到要誇境上網買
澳洲既彩池都唔太清楚

苦中作樂，現在呢刻香港人好慘，希望可以理性討論燃發起大家熄左半年行屍走肉既發達夢，希望有外國巴絲提供意見參考

推

你知唔知powerball 個prob 係細到絕望

所以彩池相對地吸引

同時間玩到香港 英國 歐洲既樂透都唔錯